連登仔茶餐廳

如果有間茶餐廳係連登仔開

客：4位
伙記：JM9，咁多位唔識自己坐？

客：要一個焗豬扒，唔該
伙記：太麻煩，唔想整

客：你哋呢度啲嘢好好食
伙記：你食開屎？

lm

客（有啲驚俾人屌）：er……我1
伙記：1屌你老母！飲！

伙記：L咩M，你當呢度係連登？

伙記：你改咩名關我L事

客：(任何話題)
伙記：屌，我都識啦

一男一女入去食飯
伙記: 條女一定係雞

伙記：你可以出返去喇

其實唔難

客搞咗個爛gag

伙記：巴打 我留意左你好耐，你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍。

錯 應該係100倍先岩

估唔到我竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路落單一路執返d腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚到，你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

男想食飯 女想食意粉
大家唔夾 伙記建議感情問題一律分手

奶茶多奶少冰

係咪石頭出糧?

伙記：貼潮文menu

新客：好味死了
舊客：又回帶

上連登開post:：屌你老母 食緊茶記無啦啦有條友搭枱 仲要唔戴罩打黑痴

現實：唔出聲睥住佢

拉

客：屌！啲嘢咁難食嘅

伙記：如果你知我係邊個你實唔敢出聲

伙記人工50k?

伙記：你用屎眼睇嘢㗎？！

客：啲嘢食叫咗咁耐都無人拎嚟嘅

伙記：無人拎咪你拎囉我屌你老母臭閪！你拎唔撚得㗎？好撚委屈你啊？

凍奶茶少冰

餐牌無圖俾人屌老母

連登仔： 少冰不如咪撚飲

圍住營火落單

黑警幫襯
伙記：凍撚水

用石頭出糧

啱啱屌到隔籬打乞痴條友眼濕濕

客: gme to the moon!!!!
伙記: 其實唔難

百事無可樂

客 : 野食有蟻 有曱甴喎

侍應 有豐富蛋白質 係牛肉四十倍

叫你老闆出嚟

屌你

等睇gay reply

連登仔現實敢出聲？

係餐廳到問問題
答案一律係 李斯

客:喂屌 呢間嘢咁撚好食都無人講？

伙計:無人講…………咪你講囉屌你老母臭閪谷鳩氣

客： 要個龍門招牌瘦乾叉燒飯
連登仔： 講英文

落單師@印度茶餐廳

伙記 炒蛋吖唔該

仲bin緊

凍飲加三蚊好貴

全部伙記起薪50K

落雨無炒蛋

客:想睇餐牌

伙記:新會然？

做咩唔開電視機
就嚟做天氣預報

客：有冇推介？

伙計：試下呢個a餐，食落c眼/小腸/大腸 好c伏

白汁雞皇飯即叫即整
保證新鮮

點解

伙記平均月薪五萬

比人屌兩句
你大渣狗黎架

自己地頭咪夠膽囉

客: 今日有咩好食

伙記:

做完瑜伽去食野
伙記：著瑜伽褲出街成何體統

連登仔現實敢出聲?

客：有冇狗肉食

伙計：老衲！有人搵你

伙記：窮人唔好黎食

客: d 死暴徒。。。
客2 : 食野先啦 伙記寫野
伙記： (藍絲blocked 扮聽唔到先) 兩位想食咩呢？
夜晚上連燈開post 今日兩個死藍絲xxxxxxxx

真係可以bin到2046

班伙記個撚個master grad

客: 想食A餐
伙記: 食A餐師

無圖你學人開餐廳？老闆 我屌你老母

伙記見到個客𥄫女

伙記：不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

一定要開喺觀塘

客人：地址喺邊？
員工：觀塘

小朋友喊緊
員工：抵死

待應: 想食咩呀？
客: ... 我入到黎...

成個餐牌得一句
一人一個茶餐廳會食到既野

金鐘分店伙記們

搞錯啦ching
宜家係模擬全部waiter係連登仔呀
唔係客呀

係門口：痴線 求其買都升個dou d錢真係易賺

入左餐廳： 邊到跳樓好

公司開年飯

有客同朋友傾感情問題
伙記：感建分

客: 伙記寫野!

伙記：DLLM老母麵又燈，以後唔好嚟食嘢

連登仔侍應：嗌左野未？
客：嗌左
連登仔侍應：嗌咩？
客：麵
連登仔侍應：嗌咩麵
客：拉麵
連登仔侍應：咩拉麵？
客：豬肉拉麵
連登仔侍應：有冇加辣？
客：冇加
連登仔侍應：點解唔加辣？
客：唔中意

客： （好大隻）
伙計：肯定係食藥打針啦

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

客：(即埸show off)
伙記：其實唔難

茶餐廳放題 任嗌架喎

女性客人投訴碗野有曱甴
伙記：屌 女人零舍麻煩 少少野都投訴

有冇聽過一乾三濕

客:我張單漏咗冇人講？

有班人終日係茶餐廳嗌 股災要到喇！！

突發

客1: 買咩股票好
客2: tesla 啦

伙記：GME！！Strong Hold呀！

整間連登樓

伙記：埋邊張枱有港大靚女，仲要有美腿，一齊嚟昅吓
（個客入完去）
客：正評引伏

伙計：想當年我仲做緊茶餐廳 ，有條MK客係咁撚我, 話d野好難食仲約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
我D 毒撚同事 嚇拎到標尿「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
我笑笑口咁答應左條MK 客放工去後欄打過
雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關

客：餐廳徐晃幾大？
連登仔：怕自爆 唔答

會漏單

個客睇報紙：哇琴日台灣xxxxxx....
伙記：所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

伙記：麻撚煩，咪黎呢度食啦無人會招呼你架

客：(討論月薪)
伙記：三十萬係基本

伙記：GMC入左幾多

伙計a：食落喉嚨/c眼好c伏

伙計b：條仆街真係好撚煩，block！

伙計c/d/e/f： agger

伙記冇餐牌
圖定老母

食撈麵時要飲一啖湯 然後一嘢噴落個伙記度講
「屌，咁撚難食點食呀？」咁個伙記就知你係行家，會打個七折畀你

啲侍應會日撚日俾人兜口兜面噴湯，仲要俾折佢

客:唔該...
伙計:吾你老母

伙計a：琴晚個集鬼滅神到呢

伙計b：垃圾 ！刀劍先係最神

澳牛黎既

伙計：我十萬一個月

伙計a： 個餐牌原來已經冇左a餐

伙計b： old news is so 唔識串

連登仔乜撚都屌

食客1(突然企起身)大叫: 我屌曬你哋老母 咁大件事無人講？ 我話少冰無少到嘅
水吧佬唔少冰

食客2: 少冰師

食客3: 推

食客4: 少升

食客5: 你果杯少咗架喇，我之前咪仲多

其餘食客: 打手 鬼 走啦
…

客：ON9 唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲

連登仔開茶餐廳咁大件事無人講？

伙記：住邊？
客：公屋
伙記：死公屋仔屌你老母跳樓死啦你

伙記：你幾錢人工？
客：40k
伙記：FG都50k 啦 屌你老母跳樓死啦你

應該係menu寫多圖

D客傾緊女

客：岩岩條街果條女真係好正

伙記A:圖定老母
伙記B:你重有十秒時間

但一開係純文字menu

客：喂 咁亂既
伙記：愈亂愈好

客人：請問你地地址係咩？
伙記：觀塘

個伙記 係咪 米八 18cm長3cm粗 佐助型毒撚 月薪50k ?

食客：（著利記以外嘅波衫）
伙記：催乜撚嘢呀？因撚住斷腳呀催

仲要乜魚都有得食（徒手遊出公海捉魚）

客:我覺得隔離餐廳個分量好似大d
伙記:屌你老母5毛pr分化撚,唔好理佢等佢自己單機係到坐

D客傾緊女

客：岩岩條街果條女真係好正

伙記 :300$

師你老母咩

客：傾緊自己幾多人工

連登：我100k up

客：要杯凍檸茶
伙記：冇圖？

客：唔該寫嘢
伙記：寫嘢師

食客：你比錯野我
伙記：我做錯野你仲唔同我道歉，加料！

要個咖哩牛腩
朋友你返印度食蕉啦

食客：唔岩聽既野你想唔想聽？你碟飯...
伙計：屌你 五毛分化狗

好尷尬

伙記: 我地係以重量黎卓計算
客: 有無搞錯, 畀鬼佬睇到以為我唔夠錢食添啊，你呢度咁少叫邊個食啊？

落雨點炒呀屌你老母

客人：我要投訴

伙記：JM9要投訴

客人：道歉

伙記：你條L樣企喺道德高地，道歉時露出胸部是常識吧

連登仔變真人就

客人：4位!!
伙記：..............................(細聲:隨便坐)

上面一路好走

樓上rip

連登廚房 屌咗先講

搞手打個和

#150 RAP

沙嗲麵有咪啊??
(心諗: 屌那媽，咁遲既)

一番心意

如果連登開餐廳 個餐牌會係咁

咁大份餐牌冇人講

落雨唔賣炒蛋

隱藏menu: Royal級乜乜乜

食撈麵無一野噴落連度仔度

無7折優惠

做乜鳩

吾你老母

我入到黎

條女把聲好甜

你想講澳牛其實係連登仔開?

走啦過街老鼠

客：點解我啲野咁耐都未黎？
伙計：答案係李斯！

是日靚午？是日靚晚？

過年唔貼揮春
貼「狂徒製淫照 網上辱阿嬌」剪報

客：點解我碗嘅入邊有曱甴
伙計:低撚死

哇呢個po真係好好笑，哈哈哈

cls post

香味勁濃郁

肯定係鬼

伙記：想食咩餐？
客人：仲諗緊⋯
伙記：答案係!! C餐（陳國邦 (李C) ）

因為去餐廳叫A餐啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦 C餐

輕鬆 謝謝大家

sad but true

叉雞飯

情侶冷戰、嘈交
伙記：分手啦！

咪撚問啦屌你老母係咪唔識死呀𡃁仔

伙記同女食客搭訕︰你喜歡孔子嗎？

食飯要係7-11買會員卡先

食客：個汁係邊到買？
伙記：royal級 你自己買唔到

伙記A：你之前係返咩工？
伙記B：我之前喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次仆街嘞，原來架船係用柴油嘅，點知一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。佢心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。
就因為遠在香港嘅佢一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

伙記A：...

個個伙記新入職都30k

個客食唔到辣
連登仔:「渣ga」

冇追開 請問咩事

開張日眾人到賀

有肥仔入嚟買叉燒飯
肥仔：你是叉燒，我是白飯hehe
連登仔：

地址：觀塘

點解個茶餐廳有咁多五毛、分化撚

靚女入嚟幫襯

伙計：條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

圖定老母

我入到黎
圖又無
味又無

屌

問乜嘢答案都係李斯

唔好問，你會驚，真係會驚，好撚恐怖

應該最後打架收場 往死裏打個隻

有靚女客
伙記：偷拍

XXX談到：「如果你作為茶餐廳大廚，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的茶餐廳不斷前進……

靚女客人：唔該 凍鴛鴦
伙記： 我想同你做鴛鴦呀

有冇木耳食

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為連登仔茶餐廳有嘢好食啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

客: 火腩飯呀唔該
伙記: 火腩師

客: 喂我嗌叉蛋飯，隻蛋呢？
伙記: 蛋賣哂呀
客: 咁大件事你唔講？
伙記: 冇人講未你講囉......xyzb&)&*]%<]£+

我上次落雨入茶餐廳問有冇炒蛋，全間餐廳望住我，老闆叫我快啲走。我呆咗大概5秒，廚房佬同水吧攞住把菜刀出嚟斬我

之後我去咗第二間茶記問，情況一樣。之後我唔敢再問

熱狗開餐廳會唔會兩人一枱
明明係恐懼撚助長極權？

食客：cctoy又屈毛

又binc

jar jar 聲

呢個最好笑

喂食緊野做乜掃地
唔通咩都唔做？

客人（學生）：唔該比碗淨白飯我，屋企一向家境唔好，要慳啲
連登仔（伙記）：窮人生仔正仆街，正一垃圾老豆老母

垃圾食物 拉

係咪dse聆聽錄音？

點解落雨唔可以叫炒蛋

客: (感情煩惱)
伙記: 感建分

全體員工平均年齡：9-11

全體員工平均月入：5-18萬

全體員工平均身高：185

連登仔茶餐廳特設二手飯專區

開係金鐘okay?

全部可以左右手各捧10碟碟頭飯，
15秒煮好煲仔飯
廿秒炆好牛腩
30秒炸起松子魚
入職要求UG + 米八 + 識得單手游渡海泳 + 冬天去北極淨係着背心孖煙通

門口拉客

伙記：我屌曬你地老母！全世界同我即刻入黎！

以上都係設計對白
連登仔邊敢出聲

在此！

張凳有咁窄得咁窄

應該純粹嫌佢成日開膠po 又有堆人好鍾意 成日推上熱門

伙記之後會偷影佢地
再放上連登 之後唔小心自爆埋
比人圍插

...

凍撚茶

啲客個個漏單咁樣

咁都仲要問
係咪新移民？

攬下先

連登真係變得幾快幾極端 之前明明啲po個個都讚 突然之間望望上面 正負皮同之前佢嘅post啱啱好掉返轉 真係幾誇張
BTW謝解釋

出面抄牌呀

Lm

有咩人會幫襯，咪又係連登仔

客：個餐好唔好食？

伙記：正餐驚閪

碟餸勁多汁！

咁落雨咪冇太陽蛋食

好溫柔

唔該要個豬扒飯

點解唔加多少少錢食焗豬扒飯？

侍應: 食啲咩？
客: 我入到黎 枱又冇 凳又冇
侍應: 廚師把聲勁溫柔...

客: 咖喱豬扒飯吖唔該
伙記A: 咖喱師
伙記B: 豬扒師
伙記C: 唔該師
然後3個伙記自己笑

諗起呢個post

嗰一個負評就係老衲？

笑撚到pk

肥婆豬排勿進

客人見到空位坐低左 要坐埋右

貼口poster: 新張優惠全店免費任食
入到去：唔好意思呃咗你入嚟

應該係

新會然

客：有無相睇下咩叫「樹長魚肥飯」？
伙計：把聲勁溫柔
客：一巴煎落去

可唔可以唔好咁痴線啊！

女權撚呢

客: 碟野好似未熟...
伙記: 又block一件

menu啲字太細

客:要個普通西冷牛扒
伙記:加少少可以上埋安格斯喎！

餐牌：
白汁雞皇飯
咖喱雞飯
瑞士雞翼丁麵
黑椒雞扒飯
豉油汁雞髀飯
葡國雞飯
雞肉腸餐撈丁
...
下刪三千字

客：全部都係雞？
伙記：識貨！大家都係音樂人！
雞，全部都係雞
全部都係雞
全部都係雞
全部都係雞
...

一野噴落個小二身上
爆句「屌! 咁難食點食呀! 」
連登仔即刻畀七折

伙記：今日有斧頭扒食喎
客：唉屌，又早左入黎

得衲dee負評左

客：加兩蚊轉凍飲
伙記：條友一定係發撚咗達

黃雨炒蛋雙計

連登仔開茶餐廳冇人講？ ？

伙記：食咩咁大件事都冇人講

落雨唔煎得蛋淨係食叉燒啦

客：咁叉燒要瘦啲，thx
伙記：食瘦叉，成全家！

客: 公仔麵呀唔該
伙記: 冇撚野呀，呢度剩係得媽咪麵